( 估地方)人妻外遇提分手 小王竟要切丈夫GG…公開性愛光碟

台中一名吳姓男子和卓姓女人妻交往，後來卓女顧慮已婚身分，決定與吳男分手，吳男心生不滿，去年5月間，吳男透過電話、網路等方式，揚言公開與卓女「性關係視頻」，還威脅傷害人夫「一定把他下面給切了」等語，卓女擔心害怕，向吳男提出告訴。台中地院審理後，認定吳男涉恐嚇罪，判刑6月，得易科罰金18萬。

判決書指出，吳姓男子因不滿被人妻分手，希望與人妻復合，在去年5月間，先以電話告知人妻「我要公開與你性關係的視頻」，揚言要把視頻寄到人妻家。

去年6月間，吳男再用通訊軟體傳訊給人妻，恐嚇將視訊傳給人妻居住社區的所有鄰居、還有人夫的父母看，吳男見人妻沒有回應，他再傳訊恐嚇「一定會把他下面給切了、因為他下面那一個會弄髒我寶貝、拿全部刑期換一定切掉它」，最後是將一片寫有人妻姓名的光碟片折半，放置在人妻母親的機車座墊上。

人妻因生活在恐懼中，委由律師提出恐嚇等告訴，吳男被檢警通知到案時，承認涉案，全案依恐嚇罪起訴後，由台中地院刑事庭審理。

法官審理後認為，吳男因與卓女感情處理方式意見不一，就用言語和文字訊息恐嚇對方，讓卓女及其家人身心恐懼，事發後2人雖達成和解，但吳男至今僅付和解金1200元。法官依恐嚇維安罪判吳男6個月徒刑、得易科罰金18萬元。

片？

估錯新北

估國家易，估地區難